有無巴絲有玩開BJJ，MMA嗰類

有玩開既你地響邊間學呀
想知大概係點練

blow j job ?

點解會問巴打

hi

好貴

早幾年前就去開九龍柔術，個度啲人真係唔差，有個日本教練好撚靚仔，個度仲有唔少大隻佬。通常我都skip哂啲warm up 到sparring先番去

個時學生價先500蚊一個月仲要任打，其實都幾撚平下

你有冇遇過d ching係幾百度近視除眼鏡玩？

No bj no kiss 有意pm

我本身就有近視

有袍定無袍？

想學BJJ留名

versus performance

巴打買開邊隻套

both

學緊mma no gi bjj 同泰拳